香港12月上映既美國片可以食得屎

大黃蜂美國12/5上，香港12/27
水行俠支那12/7，台灣12/15，香港12/20
魔法保姆美國12/21，香港2019/1/31
大家可以等睇世界各地劇透，可能重有hdcam版dl來睇

講漏左洛奇外傳：王者之後2
香港要2019/1/31先上，選美國2個月
到時amazon應該都有正版 hd web版比＄ dl